五萬蚊筆直甩P操車

有咩好選擇
想唔使咁多野整

Jazz fit polo golf

雙田嘅車

其實5皮車價買唔買到6速棍ge8

Mazda 3 手波

主要係有時架車太細，你操完揸大架小小時手都震埋

呢架就中規中矩

Golf會唔會好多野整

fit啦 ge 6 or 8

都係運問題，jazz 同年份貴好多wor

唔會

淨係整波箱之嘛

Sienta，但舊款比較柒，新款5萬買到都唔知敢唔敢揸。

如果已經換左呢

棍仔唔撚驚

連登之選mazda3 / corolla

都唔會好煩, 換多次囉

新款5萬唔會揾到啦

Golf 2.0 GTI MK6 好似冇咁易壞？

總之福士就諗清諗楚先啦, good luck

小弟揸咗兩年都係換消耗品

ok嘅，gti 2000cc又夠力

同埋五萬都有部gti mk5玩下

有乜分別？ 除左行貨同水貨之外

當年5萬買golf,整波箱極力子整左2萬，連平時換油都貴人幾舊

你又聽朋友嗰朋友嗰朋友講？定係車主？

你係咪平時當咗CVT咁揸呀？

Camry